其實到今時今日,撤回已經無用

首先係全面雙普選
第二係重組警隊
其他可以交比新政府做

推

五大訴求，缺一不可。
咁多條人命唔需負責？

屌你老母,我要雙普選

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

五大訴求,走到今時今日只有門面作用
聚集民氣
但到最後只有雙普選,
重組警隊先係终點

真.雙普選

我地未贏
到而家係all or nothing
無中間,無階段性勝利
真.雙普選